可唔可以唔好咁

可唔可以唔好俾假希望我 細你出嚟仲有講有笑 又講咩我係你嘅top 5 到我決定真心為你付出 點知text你又hea覆 你有心事打一大堆字俾你 連覆都唔覆 既然對我咁冷淡 可唔可以一開始就明顯啲厭惡我 而家你想點我睇唔透 我想點我自己都睇唔透 Top 5喎 我真係好撚犯賤

觀音兵

係明知結果係咁 但都係無辦法抽離 講過啲咩咁特別 為咗佢明知唔值都去做 好撚戇鳩

top5係朋友既top5？定係其他意思？
不過睇落佢都好明顯唔當你朋友添喎......

佢話我係男仔入邊相處最舒服嘅top 5 到我決定付出 佢又淡咗落嚟

呢句野.... 兵味濃喎巴打
證明佢身邊都好多同你一樣既男仔.....
佢依加係msg上對你冷淡佐，但仲有冇見面啊？

近排冇點見啦

可能佢都有心少D見.....
知唔知佢呢排係咪有新對象啊？

冇